1. Hàm là gì?
- Hàm là một chương trình con thực hện một khối công việc được lặp đi lặp lại nhiều lần trong khi chạy chương trình
- Hàm dùng tách một khối công việc cụ thể để chương trình đỡ phức tạp

2. Tác dụng của hàm
- Dễ bảo trì, dễ quản lý
- Có thể tái sử dụng code
